註軍

美國係台灣註軍吧

駐